做咩成個時事台都係澳門post?

屌你老母，澳門班廢柴關香港撚事，話撚之佢滅澳，呢個地方根本毫無討論價值。係咪澳門狗突登上來博同情兼幫港共轉移視線，真係死到臨頭仲要做衰野，澳門狗